一個人玩 就快兩星期冇講母語

今朝兩個意大利佬係吹水
有一下發音好似早晨
我即刻回翻佢一句早晨
跟住我就on99企係到 冇人理

佢話早抖 你會佢早晨 唔dead就怪

*覆佢

幽默呢家野

可以同幅牆講母語

自言自語唔係講？

歐洲成屆中國人喎清

喺法國百貨公司 直頭見唔到法國人

回音當另一個人回自己

都係 不過搵到個人唔同好多

我喺香港都一個禮拜冇講過母語
對上一次係出街買出前一丁同罐頭

普通話唔係我母語

我係香港人嚟

教囡囡講廣東話

想知佢講咩似早晨

快啲買多次啦

唔知鬼妹會唔會睇得起我呢

我都唔知
不過個發音似到十足十

好多香港人

Ciao?

唔係
佢真係講 早晨 呢兩隻字
個發音好似

c c c